Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Якщо необхідно виконати одну і ту саму дію декілька разів застосовуємо цикли.

Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
1. for - для перебора почерзі: чисел, елементів массиву, символів строки та інш.
2. while {} - перевіряє умову та виконує цикли, якщо умова відповідна
3. do {} while () - виконуиє цикли, якщо умова відповідна. В кінці кожного циклу знову перевіряє відповідність умові циклу

Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Явне перетворення це коли ми для перетворення типів данних застосовуємо відповідні оператори перетворення (приклад: Boolean/Number/String(x), parseInt, +, ! ...)
Неявне перетворення це можливість java Script змінювати типи даних для та при виконанні операцій.